金判坤:願為香港而死 突跳船韓國足總

【本報訊】2009年曾揚言「Die for Hong Kong」的香港足球代隊主教練金判坤，因獲祖家南韓足總挖角，突然辭職，足總要立即全球招聘新教練，領軍出戰明年3月亞洲盃外圍賽作客北韓的生死戰。港隊前教練李健和批評金帥在大戰前夕「跳船」的行為不負責任。

Kim: out 唔 out 都係我錯

咁就算連黃瓦全都係叫你地不作瓦全啫，宜家佢就著左草啦。

金仔比到香港人嘅野點都多過瓦全啦，我就十卜金仔，金仔為香港人付出已經夠晒多。

Now or never

Die in 🇰🇵? No!

佢有無去過北韓

韓狗都係信唔過

今年帶過U 隊去

講到佢冇糧出咁

好撚高人工

俾香港人教返啦

12萬一個月

唔通要做義工先得咩，金仔真係個到野呀

笑撚死

打強國果兩場

又係你條熱狗打手呀 xxx香bb
牙滿叫你哋班狗仔唔好嚟 做乜又死出嚟柒呀

即係 全世界開戰
一個人為香港打贏好多場 之後話可以為香港而死 之後出左聲賣廣告
轉個頭就死的韓國打番香港人就冇問題
原因係 為香港已經夠多

南泡：支那狗信唔過

和仔快趁阿坤未返韓國，用個波射爆佢

韓狗不嬲賤種仆街無體育精神

Die for Hong Kong

做咗咁多年算係咁

唔止12萬呀

腥港人依啲臭格 唔配有金 SIR 依啲教練

人地仆心仆命為港隊
咁多年嚟, 有睇過港隊都知, 咩方法都試過啦
用新人, 用港兵, 用南傑隊, 用入藉兵 ...

咁多年嚟真係睇得出 體能越嚟越好, 又越踢越有 form , 又有紀律
拎東亞冠軍, 兩氣蝗國隊, 就算對住強隊都輸人輸陣 唔輸鬥心

人地當年講一句 「die for HK」 係真心為港隊嚟講, 希望可以令多啲球迷支持港隊

依家有更好既發展 緊係為佢高興啦
點知你班濕鳩走去捉住依句嚟屌, 係咪 ON 撚 7 9 架 ?

腥港人依啲臭格 唔配有金 SIR 依啲教練

屌鳩金SIR 既人 係咪唔撚記得 之前搵過啲鬼佬嚟教呀 ?

教無幾個月 就走啦 ?

以前無用華人教咩? 黎新祥時期唔通又上到亞洲一線 ?

香港人踢波 明眼人都知咩料啦

金 SIR 都係慢慢教 , 仲唔夠貢獻 ? 要畀你班撚樣日日鳩叫 KIM OUT ?

dive

為香港而死 之後去韓國打尻香港 明曬

金仔已經為香港做左好多野，仲想典牙

屌啦 黎祥時代 撚會輸和大馬呢d咩

愈睇愈有form 有咩form呀睇過？

問題係kim個爛攤子邊個執，入藉兵平均年齡30幾，預得一兩年表現，而且呢一兩年大賽無乜，退左之後咩人接先

冇大賽咪岩囉以老帶新練下兵 到時大賽再博過
唔係到時出新仔打大賽又唔掂你地咪又嘈
out 又係你地叫佢out 好啦而家人地走啦
又屌人
輸打贏要香港人真係神級

樓上完美示範

Kim就係老兵帶老兵啦 屌

咪係

係都要賴下人地

選基奧搞笑已經唔講

講真唔係屎忽運到 佐迪咁o岩入到藉

笑撚左，黎祥年代攞唔攞到東亞運啊？可唔可以對國家隊兩次打和？有冇令咁多人留意港隊先？

唔撚怪得曾俊華都大把人撐

問心啦 打支隊幾多係kim功勞，運氣加上支隊自己廢 射二十幾腳都入唔到

係 兩和支那同東亞運某程度上係佢既貢獻
但係咪咁就抵過晒佢所有既錯先
亂揀人 亂擺位 冇戰術
呢啲都唔係一時三刻既事
同埋你搞清楚摩力克點解會走先

要出av緯果陣都死都唔用，出av緯又叫鳩佢防守 that is kim

屌
佢繼續教落去係die for china
Not die for hong kong
唔怪得人啦

呢d就唔好提啦，但kim公關係幾識玩嘅

支持足總搵個內地教練

個句"佢冇人工既真係一線"
香港人成日話大陸人窮得只有錢
其實自己都係一樣
佢講句die for hk 唔通真係一生一世留係香港 有更好既路唔走咩
你細細個應承左你老母同老師幾多次唔講大話 唔講粗口呀
咪又係日日講
香港人自己都唔會die for hk,,
講依句野既既勇氣都唔會有

大佬, 人地而加返南韓國家隊
一黎佢自己南韓人, 二黎南韓係亞洲一線
民族情感, 個人情感 同職業上既優次都好明顯
雖然人地話Die for HK但係佢真真正正係一個南韓人黎嫁嘛

佢真係帶到成績俾香港
近年可能成績同排陣選人未必令你滿意
班球迷又KIMOUT又舉橫額
屌你咩你以為香港係咩勁旅, 成績爭D就炒教練呀?
十幾廿萬一個月對普通人黎講就高人工, 但係呢個人工又可以請到咩級數教練?
又要有實力帶到港超贏其他國家隊, 又要夠熱血帶動到個氣氛

大撚把教練黎到糧照出, 贏輸都係咁教, 球員關係好唔好唔緊要
過多兩年直頭冇人記得有個咁既人教過

簡單講kim公關好

agger 抵香港冇民主

點會冇勇氣
die for hk
講完之後拍籮柚走人 要有咁既勇氣真係冇幾多個人有
狗就大把啦

自己上位之後拍廣告 跳槽

金判坤年薪仲高過部分J1監督

你不仁我不義
香港人自己都唔想留響香港死啦
你當人狗人地咪走
有成績就撐
教差左就out
你話你係足球強國冇所謂呀
但你自己諗下啦 球迷又搞搞震 咩都政治上身
入球場睇波係為左屌鳩對面隊多過支持自己隊既
有d 咁既球迷真係笑大人個口
人地d 魚腩隊 為球開開心心團結一致
香港足球咁多年黎郁係明爭暗鬥 球迷都玩埋一份

要走就喺和大馬果場就應該要走，唔係就好撚心教埋打北韓果場先啦

根本香港既運動風氣係垃圾
人地日本,南韓,台灣 是但一場全國大賽 中學大學學界比賽
分分鐘氣氛都好過香港所謂既世界賽

之前兩登都好多人叫Kim out喎！當年大陸想撬佢都唔走算係咁啦！

冇人理

換份好工有咩問題?
俾著你收到個好OFFER, 你都識做啦

我唔會打份工之後為果到而死 之後過檔打番舊公司 明未